其實用無人機/航拍機可唔可以做到哨既效果呢?

都有記者做緊呢類野

push

之前問過下 但好似話咩訊號問題之類 可能會墜機之類
但能飛既話就最好都用

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

有無黃大仙手足發現過一部dji小型機
尋晚101 2130左右失去聯絡 最後畫面喺慢慢降落 唔似撞機

今日返現場搵過，有網友幫手放mavic高空偵照過，喺附近一帶搜索過唔似有殘骸，TG就發現一粒，似比人執走咗多過墜機

一般航拍機只有20至~30分鐘航程, 唔計風向,風速. 可以換電但要回航, 即實際巡邏時間當得一半至3/4.
如果高樓大廈多, 信號問題航程限制較大, 或者要由天台控制較好, 但好多天台都係上鎖?
機師專注駕駛, 需要人負責通訊/睇水
利申: 以前玩Battlefield算係UAV高手, 同經常潛入刺殺對方UAV pilot